d女人受mk溝之後又嫌人周圍識女

又唔諗下當初佢口花花 又識氹女
鍾意溝女先溝到你返黎
揀得呢d仔就唔好怨佢地flirty 唔專一

一個願意 一個願挨

真

打

輕薄的假象

唔好怨 條路自己揀

啲女就係俾呢一招呃咗

Fuckboy

係鬼

我感情大師

你旁觀咗咁多年......

心水夠清

少朋友嘅毒撚都成日暗啞底flirt女
根本無得分 揀唔揀到係撞彩神

表面上 D女寧願比壞人呃都唔要毒撚既真心

實情係 D女覺得同壞人一齊開心，開心完可以一齊就好，唔一齊都無所謂，同毒撚一齊就由頭都尾都唔開心，反正最後有毒撚埋單。你覺得佢地會點簡。

偽毒黎

不要再說了

毒撚唔代表好人 好多性格古怪 外表又甩皮甩骨